集思廣益：買書包究竟買尼龍好 定皮革好

如題

睇你點襯啫
有無圖先

SPI 最好

Dr Kong